hi 廢淡（1）

好多人以為我無分析 9up

笑撚左

我相信好多人其實知點解呢排升啲咁癲

計撚晒數啦 傻西

1226 開市最低點叫人買貨

See ?